深水埗件事到底做乜鳩？

有啲長，但請睇晒。

先利申，無追晒成件事來龍去脈，大約知係BU會長買鐳射筆畀班便衣狗捉咗，狗話11點係警總開記招。

其實諗諗下成件事好撚鬼，有乜可能買枝筆都要畀人捉？仲要一買完就捉到？最後仲要揀係警總開記扐？

所以好大機會係
班狗特登拉人嚟挑起示威者情緒

由林奠條八婆尋日話會日日開記招開始就諗，到底有咩畀到班狗日日講。而家睇個勢就似係班狗每日無野搵野嚟搞，特登濫權做啲弱智都知係on9嘅事，挑撥示威者仇狗情緒，再引你地圍警署，然後再清場再係第2日話暴力衝擊點點點。

唔啱聽都要講，而家示威者情緒係極度不穩，少少事都可以令到大家失控，例如有市民影相即怒吊，甚至出現過現場意見不一就互吊等情況。政府一直都係用緊同一招，一直想拉一派打一派，再用黑警去挑撥你地情緒引大家自爆。

出面唔少post都分析過，而家政府根本準備打長期戰引我地自爆，我地而家已經有少少畀佢spin咗去黑警同黑社會到，所以大家真係要保持冷靜。尋日罷工目的本身係為咗癱瘓社會（例如堵路）同經濟，本身係快閃唔同城方唔死守，但最後有唔少地區都去咗圍警署同想衝，失去咗本身嘅意義，畀位政府入。

雖然好難聽，但論武力我地係一定唔夠班狗玩，所以每次以快閃形式其實係最划算，一嚟唔使盲目送頭，二嚟影響到社會同時令班狗無時間部署圍捕，其實好過盲目死守。

所以！！！！！
深水埗呢單野千其唔好中班狗下懷！！！！
唔好做任何事！！！！可以圍但唔好衝！！！
佢要驅散個時就be water，唔好死守，之後搵傳媒搵學生會一直追住佢問同跟進就ok。

明白發生呢啲事大家都好撚嬲，但嬲還嬲，唔好唔記得我地係要對準政權，唔係對準警權，政治問題政治解決。黑警呢邊已經有傳媒不斷追擊，我地每次行動係要諗對政府有咩影響，唔係單單令警方清場難咗。

再利申非割蓆，支持勇武支持衝但亦想大家冷靜諗下唔同時候做唔同事會更有用。

光復香港，時代革命。

#4 若警員示睇證，要將所有資料一一大大聲，清清楚楚咁讀d資料出黎，網民自己會做野

推

落撚埋閘

，竹

場運動發展到而家，應該係和理非升級，勇武可以暫時抖抖先，例如8月9-8月11日嘅機場集會！

真，件事咁on9，記者無可能唔跟，唔好盲目送頭。

就係呢單野,連我藍絲同事都開始變黃

哈哈哈哈哈 你又中伏啦

推到畀係深水埗嘅巴打睇到！
冷靜！

重點 4個cid都係黑衫黑褲 夠曬鬼

push

要思考下係出邊聲援係咪真係幫到果位學生會會長

年輕的真係要小心
你出街買野都唔好著黑衫呀
發夢都唔好著短裙
有d得個普通口罩就行來行去
帶多個黑超都好平姐
講真而家唔係玩㗎
後生仔出街係超高危

D人叫佢開門,佢唔開
聽日記者會係咪可以問下,係咪想借機抹黑示威者阻礙警署服務

理性啲唔好跟人劇本走

唔好被憤怒蒙蔽雙眼

保持冷靜

我地有嘅係智慧

推！

我都係咁諗
擺明引入圍狗屋
但佢做得咁低莊
我屋企人都怒屌班狗做乜撚

唔好做任何事！！！！可以圍但唔好衝！！！

推俾而家街上

和理非 PLS

再推

唔好去醫院 好鬼

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

推呀

又係中計撚

其實今晚我地好似俾🐶撚返轉頭,
佢地攪少少小動作就引晒班手足/街坊出嚟,
🐶就食花生, 家陣就罷明用武力

612 基金
都唔知夠唔夠錢
係咁送頭卑對家
希望大家be water
義士好需要

唔搞你聽日記者會咪冇野講

你唔覺明明當三粒花出黎講時，佢d態度係出奇地溫和同冷靜，當自己友叫人收聲聽佢講時有d人一定係咁係後面不斷屌叫極都唔停，我睇直播都會覺得個d人好撚煩，同隻狗有對比。

的確建議大家三思，唔好俾狗做公關show 翻盤

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

推 更何況次次圍都唔會放人
除左屌柒班警 再俾人拉幾個根本冇幫助
如果警犬日日咁做只會愈黎愈多人屌9警犬

pish

真心好鬼 佢想聽日記招有啲嘢講咁

有道理

應該無咁複雜
依家有大量便衣守住深水埗同新填地街
後生仔係鋪頭出黎就逗
警狗想製造白色恐怖, 等D人唔敢去買裝

依家個局勢, 參與既人太多, 精密既民意扭轉計劃係無可能實行到
呢個政府由6月9號到依家, 冇一次部署係成功, 仲有乜好擔心?

好快有「暴徒」出黎放火

又會咁arm拉中bu個會長既🤔

可能係故意 等人圍警局 搵人影相 街坊冇口罩

Push

要冷靜 多d休息 再諗下一步

up

我又唔覺得鬼
本身佢係學生會會長
佢搵唔到黃之峰果d 主辦人
就搵d 較有號召力的人 例如會長

點解佢明目張膽咁拉人
大概琴日林鄭記招好明顯
暗啞底表示 警察話晒事

所以今時今日差佬做咩冇人阻到
班街坊最多扔雞蛋
跟住狗佢地開催淚彈
咬佢唔入

另外 今次高調老屈
應該係有幾樣野
一証明左電筒係有效 想製造白色恐怖
如果唔係佢點會 明知有街坊有鏡頭 都老屈

二有中國撐 吹呀 咬我食 睇下班街坊
最後一如所料 係後面嘈 唔開拖

但呢個時候其實佢唔做任何野 你最好
只可以話班on9仔 恃住有權力 任玩
情緒顛到一個點 要搞到你地唔敢郁差佬
聽聽話話做奴隸

兄弟 電筒有效呀

唔覺
而家柒婆基本無權，黑警又無咁醒
以前689玩政治、玩陰濕野就叻好多

好明顯係俾警察點左相
所以要小心d

我唔覺得狗估到拉到個人會咁多人出黎

anyways, be water

不過有另一個憂慮：福建佬
如果今晚又黎一次警黑合作，SSP黑夜……
希望唔會開口中

認同
大家冷靜

星戰武器喎！雷射槍，激光劍

唔係隨機捉人，隨機捉學生會會長既機會少之有少。好明顯係黑警放針專針對一啲有代表性既人黎捉搞大件事
要引起你地班人出黎圍警局再暴力清場
徹查警暴
徹查警暴
徹查警暴

又係中計撚
班狗邊到有咁撚醒呀
但我同意唔好係迷都衝
反而一定要把握每一個相類似事件
做好文宣 拉更多人入我地陣營

屌，下下屌人中計撚

而家咩時間
69 到而家成兩個月啦
你到而家仲會覺得佢地d部署on99?
大部手足be water，班狗都識

班狗好明顯有人教路，plan過晒啦

仲要咁岩禮拜日行深水埗
咁撚巧合?
想1引戰?

警察會突登比位示威者入？
然後再比機會示威者做文宣進一步損害佢地聲譽？

唔係話下下屌人中計撚，
但根本你計下條數都知佢地咁做一定係損失大於得益

agree

起底組 我好手緊呀

推！！

一係就全民黑衫+口罩，抵抗白色恐怖

推，件事鬼到爆

咁你知唔知佢每日玩記者會係咩策略

佢唔驚出黎呃OT錢
係驚大家晚晚唔出黎咋

問心個句
你真係由頭到尾都唔覺今晚有D怪？

Push push push

根本係一個局
放蛇拉會生會會長 （會咁岩4個休班警拉到？）
引人去圍狗屋 （有睇直播就知出黎講野個白衫明顥係出激嬲在場人）
冇預警下放tg （聽日4點可以講成有大堆市民圍狗屋）

禁錯負皮，sorry

絕對支持，同埋，相反意見不代表割席，呢句係講俾負皮聽

講得啱

我想白頭佬做過咩黎?

要玩玩快閃 玩到啲狗攰

點會唔知 佢地就係想每日出黎抹黑我哋啲示威者
所以大家一定要 冷靜 be water

其實真係唔係單單野都咁鬼。
差佬明知啲人玩鐳射筆，一定會繼續有人去買。其中鴨記就係銷情最理想嘅地方。
啲差佬一早就聯絡晒同捕實呢啲舖頭，一收到風，警署就喺隔離，即刻殺過去搞你。
本來諗住逗吓個浸會學生，好似逗啲人買頭盔咁，嚇吓佢。點知個學生一買買十支，新聞仲話佢想走。啲狗尋晚餓咗咁耐，今次咁好機會梗係咬實唔放喇。

就算買10支又點，仆佢個街
刀都唔好俾人買呀屌

圍狗屋但唔好衝，等到佢出煙想煽動群眾情緒就即閃。佢咁玩只會令街坊越黎越憎港共政府而政府好難搵位入

佢地而家洩憤喳嘛，買十支水槍佢都可以揾個理由搭你返去，何況係十支鐳射筆咁出師有名。

be water 真係好重要
雖然今日係冷氣軍師

但今晚現場真係情緒好高漲
係高漲 到其他巴打禁都禁唔住
之後又無里頭有人燒垃圾筒

我都覺得好怪
其實日日有人圍狗屋
區區唔安寧﹙我唔講邊個造成﹚
明我地嘅會覺得啲狗特登
唔明嗰啲會更疏遠我地，你諗下有部份人聽朝返七點，咁夜下面又閃又嘈

而警察係正義之師維持秩序

屌那媽真係好撚狗
林鄭琴日出過嚟之後就係有晒新部署
日日開記者會分化香港市民，係維穩嚟
塑造示威亂象擾亂社會安寧，由琴日不合作堵路堵鐵再引申到每晚喺民居附近所有狗嘅行為都係因為示威者亂象，企圖入晒我地數

完全係行緊2014 年玩撕裂黃絲藍絲嗰一套

唔好中計

認同

佢拉人就係想聽日記者會有題材

浸大學生會長被捕 O 記：搜出十支「鐳射槍」 男子試圖逃走 有合理懷疑犯罪
立場報道2019/8/6 — 23:22

立場寫到黑警依程序辨事，係方仲賢自己心虛搞到比人拉

應該俾人跟蹤

咪係
學會幫人團購唔撚得既